西媒曝皇馬球員希望祖記被淘汰 只因他們不想面對C朗

在歐冠1/8淘汰賽首回合，尤文客場0-2不敵馬競，這場比賽也成了皇馬更衣室討論的話題之一。據西班牙媒體《阿斯報》報導稱，皇馬球員更希望馬競能夠淘汰尤文圖斯，因為他們不想面對C羅。

《阿斯報》記者曼努-塞恩斯透露，皇馬球員討論了C羅的爭議手勢和西蒙尼的爭議慶祝，並認為馬競在這兩支球隊的對決中表現的更出色，而且他們希望尤文能被馬競淘汰，因為他們不想面對擁有C羅的尤文圖斯。

上賽季歐冠中皇馬險些被尤文給淘汰，去年夏天C羅加盟尤文之後，無疑是給意甲班霸提升了競技能力，皇馬自然希望能夠避開這個難對付的對手。

據塞恩斯透露，皇馬球員認為，如果尤文圖斯晉級並抽中皇馬，C羅肯定會在比賽中拼盡全力，這樣會使得他們更加危險。一旦被C羅的球隊被淘汰，皇馬球員認為他們會遭受到比之前更大的批評。

儘管這是皇馬更衣室的主流聲音，但對於和C羅私交甚好的幾位球員來說，他們還是希望尤文能夠順利晉級。

唔洗對了

求仁得仁

阿積士:喂我呢,當我唔存在呀

而家唔洗對了

為咗唔使面對阿朗 寧願自己被淘汰
邊個仲話佢哋唔fd
患難見真情

👌

依家咪唔洗對囉

其實點解好似特別多咩皇馬更衣室嘅新聞
有記者喺更衣室入面定有皇馬球員兼職記者

一齊睇電視啦

最衰拉莫斯